其實的士存在既意義係乜

過海唔載，打風收你天價，的士佬又串柒柒

真係抵俾Uber做低

0存在價值

意義係短距離站....
即係太子去旺角咁

破產又唔比搭